[連燈精神] 係呢個Po留名嘅人！如果侵成功選舉訴訟反cup我就認做你老豆，絕不走數！！！！

咪搞咁多野啦
靜待消息算

點解會想做你老豆

呢個gag玩到爛啦

乖仔